［切腹啦屌你老母］港鐵6時47分公佈，暫停服務車站擴大至九龍塘至觀塘

相關報道 不斷更新：

港鐵公關向《立場新聞》記者表示，港鐵觀塘綫九龍灣站附近發生電力故障，觀塘綫列車服務受阻。港鐵現時觀塘綫由觀塘站至彩虹站暫停服務，來往彩虹至黃埔站之間列車6分鐘1班；來往調景嶺至觀塘站則維持8分鐘1班。港鐵現正安排免費接駁巴士，接載受影響乘客。

港鐵6時47分公佈，暫停服務車站擴大至九龍塘至觀塘。

有港鐵觀塘站職員向在站內未能上車的乘客表示，因為港鐵故障，現時在站內出閘不需扣錢。

圖片來源： Joey Kwok Photography

今次你仲唔仆街

唔加價邊有錢搶修呀

紅綫油蔴地都出事

世界末日

係旺角落咗車行去旺角東搭
係唔係有得退錢？

狗鐵我屌你老母

過海番工九龍灣拎
表示101暫時仲ok
for ur info please~

又有得加價了

列車班次準確度達99%

係99.9%

我dllm

上年計超過30分鐘先係99.9%
今年係唔係要改超過3個鐘先算遲

一定係尋晚凌晨時段維修個d人射鳩曬波

屌你 垃圾港鐵
搞到宜家土瓜灣咁撚塞車
你老尾

咪係

晒撚氣到時CUT 優惠, 其實一樣 只要控制正價個數就得

又一城交通完全癱瘓

屌你老母狗鐵

6點係油塘站車廂等左半個鍾先講跪低

屌，點撚樣退錢